誠心求教

喺超巿搶緊糧,想問咁多位巴打買邉款午餐肉性價比最高?

喺超市買已經冇性價比可言，揀自己口味吧啦